點睇pirates of the carribean愈拍愈爛

頭2集幾好睇既 後3集

唉，迪迪尼唔識見好就收